睇得多術數 就知道越了解越同佛教所講既野 同出一徹

都係講有捨才有得
但出生在咁現實社會 講無形既事 重要係金錢
之前睇依個老師講既野 例如講武曲星果集 依粒星點解會係財星 而又提到算命點解會同人有所關連

咪咁撚迷信啦

唔覺，八字上嘅財星同捨得冇關

反而財星主理性務實，好聽叫理性唔情緒化，唔好聽叫冷血冇情講，𠵱種性格亦代表咗古人認為賺到錢嘅性格

講多少少 唔太明

八字 係同年月日時 出世既人 成就都唔會一模一樣
我認為係睇地域 做事 祖上 但大概既事差不多 例如中獎同樣都會
但有分多與少

邊方面
其實好簡單 我講到識飛都無用
出名果d大有錢佬 都係有捐款

......小學生都唔會錯嘅邏輯謬誤

一日一蘋果會更健康，唔代表你健康就有一日一蘋果